鍾意木結他定電結他多啲？

木：
電：

推下

sorry, BOTH